# Copyright (C) 2010 Ulteo SAS.
# This file is distributed under the same license as the Ulteo OVD software (http://www.ulteo.com).
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-25 10:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-17 08:27+0200\n"
"Last-Translator: Zhengquan <zhongzhengquan@zhiyisoft.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"

#: ../../client/web/web/external.php:289 ../../client/web/web/index.php:299
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use Ulteo OVD. However, it "
"seems JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"OVD Web Client, enable JavaScript by changing your browser options, then [A]"
"try again[/A]."
msgstr ""
"为了使用Ulteo OVD, JavaScript必须可用。然而，JavaScript似乎已被禁用或你的浏览器不支持。为了使用OVD "
"Web客户端，请改变你的浏览器选项以启用JavaScript，然后[A]重启[/A]。"

# 80%
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:199
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:201
msgid "Session Manager"
msgstr "会话管理器"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:202
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1011
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:203
msgid "Login (detected)"
msgstr "登入(检测)"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:204
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1012
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:205
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1027
msgid "Use local credentials"
msgstr "使用本地证书"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:206
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:212
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:217
msgid "Yes"
msgstr "是(Y)"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:207
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:213
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:218
msgid "No"
msgstr "否(N)"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:208
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1017
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:209
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1024
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:210
msgid "Portal"
msgstr "入口"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:211
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:85
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1035
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:214
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1019
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:215
msgid "Keyboard layout"
msgstr "键盘布局"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:216
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:220
msgid "Keyboard method"
msgstr "键盘方式"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:221
msgid "Scancode"
msgstr "扫描码"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:222
msgid "Unicode"
msgstr "统一编码"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:223
msgid "Unicode use local IME"
msgstr "统一使用本地输入法"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:225
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:226
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:228
msgid "Checking for system compatibility"
msgstr "检查系统兼容性"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:229
msgid ""
"If this is your first time here, a Java security window will show up and you "
"will have to accept it to use the service."
msgstr "如果你是首次访问，一个Java安全窗口将呈现，为了使用服务请选择接受。"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:230
msgid ""
"You are advised to check the \"<em>Always trust content from this publisher</"
"em>\" checkbox."
msgstr "建议检查“总是信任此发布者”选项。"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:232
msgid "System compatibility error"
msgstr "系统兼容性出错"

# 90%
# 80%
# 79%
# 100%
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:233
msgid "Java is either not available on your system or in your web browser."
msgstr "系统或浏览器的Java不可用。"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:234
msgid ""
"Please install the Java extension for your web browser or contact your "
"administrator."
msgstr ""

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:235
msgid "You have not accepted the Java security window."
msgstr "未接受Java安全选项窗口。"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:236
msgid "You <strong>cannot</strong> have access to this service."
msgstr "不能访问此服务。"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:238
msgid "Loading Open Virtual Desktop"
msgstr "载入虚拟桌面"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:239
msgid "Disconnecting Open Virtual Desktop"
msgstr "正在断开虚拟桌面连接"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:240
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

# 85%
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:241
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:242
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:244
msgid "The Ulteo OVD session runs in a separate window"
msgstr ""

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:248
msgid "Click [A]here[/A] to switch back to your session"
msgstr "点击[A]这里[/A]返回会话"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:251
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/PortalFrame.java:110
msgid "My applications"
msgstr "我的应用"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:252
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/PortalFrame.java:126
msgid "Running applications"
msgstr "正在运行的应用"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:253
msgid "My files"
msgstr "我的文件"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:257
msgid "Example: %EXAMPLE%"
msgstr "例如：%EXAMPLE%"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:259
msgid "Usage: missing \"sessionmanager_host\" parameter"
msgstr "用法: 缺少“sessionmanager_host”参数"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:260
msgid "Usage: missing \"login\" parameter"
msgstr "用法：缺少“login”参数"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:261
msgid "Usage: missing \"password\" parameter"
msgstr "用法：缺少“password”参数"

# 91%
# 97%
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:262
msgid "Unable to reach the Session Manager"
msgstr "无法访问会话管理器"

# 98%
# 100%
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:264
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:495
msgid "Authentication failed: please double-check your password and try again"
msgstr "验证失败，请仔细检查密码并重试"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:265
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:497
msgid ""
"The system is in maintenance mode, please contact your administrator for "
"more information"
msgstr "系统处于维护模式，更多信息请联系管理员"

# 100%
#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:266
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:499
msgid "An internal error occurred, please contact your administrator"
msgstr "发生内部错误，请联系管理员"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:267
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:501
msgid "You specified an invalid login, please double-check and try again"
msgstr "无效登入，请仔细检查并重试"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:268
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:503
msgid ""
"The service is not available, please contact your administrator for more "
"information"
msgstr "该服务不可用，更多信息请联系管理员"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:269
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:505
msgid ""
"You are not authorized to launch a session. Please contact your "
"administrator for more information"
msgstr "你没有权限来启动一个会话，更多信息请联系管理员"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:270
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:507
msgid "You already have an active session"
msgstr "已存在一个活动会话"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:272
msgid "You will be disconnected from your OVD session."
msgstr "将中断你的虚拟桌面会话"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:274
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:825
msgid ""
"Your session is going to end in 3 minutes, please save all your data now!"
msgstr "系统3分钟内结束，请注意保存数据！"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:275
msgid ""
"Your session is going to be disconnected in %MINUTES% minutes because of the "
"logon time restriction policy"
msgstr ""

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:277
msgid "Server: session closed unexpectedly"
msgstr "服务器：会话意外关闭"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:278
msgid "Your session has ended, you can now close the window"
msgstr "会话已结束，可关闭窗口"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:279
msgid "Your session has ended unexpectedly"
msgstr "你的会话已意外终止"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:280
msgid "error details"
msgstr "错误详细"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:281
msgid "Close this window"
msgstr "关闭当前窗口"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:285
msgid "Click [A]here[/A] to start a new session"
msgstr "点击[A]这里[/A]以启动一个新会话"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:288
msgid "suspend"
msgstr "暂停"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:289
msgid "resume"
msgstr "恢复"

#: ../../client/web/web/includes/functions.inc.php:290
msgid "Are you sure you want to logout (# apps running) ?"
msgstr "确定要退出(# 应用正在运行) ?"

#: ../../client/web/web/classes/Ajaxplorer.class.php:61
msgid "Profile"
msgstr "属性"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:85
msgid "Text file (*.txt)"
msgstr "文本文件(*.txt)"

# 97%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:92
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "发生错误。请重试。"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:92
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:897
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:904
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:914
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:921
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:928
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:105
msgid "Bug report saved to %s"
msgstr "错误报告已保存到 %s"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:108
msgid "Bug report saved"
msgstr "错误报告已保存"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:123
msgid "Please fill in the description field."
msgstr ""

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/BugReporter.java:123
msgid "Empty field"
msgstr "空栏"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:64
msgid "Ulteo OVD Bug Report"
msgstr "Ulteo OVD错误报告"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:108
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:119
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:121
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:123
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:125
msgid "JVM"
msgstr "JVM"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportPopup.java:159
msgid "Description and steps to reproduce:"
msgstr "描述和重现步骤："

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/bugreport/gui/BugReportButton.java:44
msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:84
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1034
msgid "Maximized"
msgstr "最大化"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:867
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1031
msgid "Fewer options"
msgstr "更少选项"

# 93%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:948
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1029
msgid "More options..."
msgstr "更多选项..."

# 85%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1013
msgid "Start!"
msgstr "开始！"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1016
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1018
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1020
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1022
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1023
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1025
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/AuthFrame.java:1026
msgid "Auto-publish shortcuts"
msgstr "自动发布快捷方式"

#. Initialize UI components
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:83
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/SouthEastPanel.java:81
msgid "Logoff"
msgstr "注销"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:84
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/SouthEastPanel.java:70
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:94
msgid "Close the application"
msgstr "关闭应用程序"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:96
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:65
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:135
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/NativeLogoutPopup.java:99
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:52
msgid "Start loading session"
msgstr "开始加载会话"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:54
msgid "Connecting to the Session Manager"
msgstr ""

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:56
msgid "Get session information from Session Manager"
msgstr ""

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:58
msgid "Get application data from Session Manager"
msgstr ""

# 89%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:60
msgid "Installing application data on client"
msgstr "在客户端安装应用程序数据"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:62
msgid "Waiting on server for session"
msgstr ""

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingStatus.java:64
msgid "Invalid status"
msgstr "无效状态"

# 93%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/DisconnectionDialog.java:43
msgid "Disconnecting!"
msgstr "断开连接！"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:58
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/authInterface/LoadingFrame.java:136
msgid "Now loading"
msgstr "正在加载"

# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:509
msgid "An error occurred, please contact your administrator"
msgstr "发生错误，请联系管理员"

# 91%
# 97%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:651
msgid "Unable to reach the Session Manager!"
msgstr "无法访问会话管理器！"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:658
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:663
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:718
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:722
msgid "Invalid host field!"
msgstr "主机栏无效！"

# 96%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:752
msgid "You must specify the host field!"
msgstr "必须指定主机！"

# 96%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:757
msgid "You must specify a username!"
msgstr "必须指定用户名！"

# 96%
# 100%
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:760
msgid "You must specify a password!"
msgstr "必须指定密码！"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:789
#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:792
msgid "Unable to find a valid certificate"
msgstr "找不到有效的证书"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:825
msgid "Session is going to end"
msgstr "会话将结束"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:842
msgid "Internal error: unsupported session mode"
msgstr "内部错误：会话模式不支持"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:884
msgid "You have been disconnected"
msgstr "已断开"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:884
msgid "Your session has ended"
msgstr "会话已结束"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/NativeClient.java:897
msgid "Protocol xml error: "
msgstr "XML协议错误："

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/NewsFrame.java:52
msgid "OVD News"
msgstr "OVD新闻"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/SouthEastPanel.java:158
msgid "Enable desktop integration"
msgstr "启用桌面集成"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/SouthEastPanel.java:158
msgid "Disable desktop integration"
msgstr "禁用桌面集成"

#: ../../client/java/src/org/ulteo/ovd/client/portal/PortalFrame.java:69
msgid "Welcome {user}"
msgstr "欢迎{user}"

msgid "Main gestures"
msgstr "主要手势"

msgid "Right click"
msgstr "右键点击"

msgid "View gestures"
msgstr "查看手势"

msgid ""
"The system is on maintenance mode, please contact your administrator for "
"more information"
msgstr "系统处于维护模式，获取更多信息请联系系统管理员"

msgid "You are not authorized to launch a session in this mode"
msgstr "在此模式下你无权限启动一个会话"

msgid ""
"A network issue prevents the dialog between the client and the server. You "
"can wait until the connection is up again or logout now."
msgstr "网络问题阻止了客户端和服务器之间的对话。你可以等待直到恢复连接或现在注销。"

msgid "Gestures"
msgstr "手势"

msgid "An error occured, please contact your administrator"
msgstr "发生错误，请联系管理员"

msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

msgid ""
"To log in, you need to enter your login, your password and the server name "
"you wish to connect."
msgstr "要登录，你需要输入你的登录名、密码和你希望连接的服务器名。"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

msgid "Network is down"
msgstr "网络已关闭"

msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgid "Move view"
msgstr "移动视窗"

msgid "Show keyboard"
msgstr "显示键盘"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "An internal error occured, please contact your administrator"
msgstr "发生内部错误，请联系管理员"

msgid "The question mark shows this help sheet. The cross exits the session."
msgstr "问号显示些帮助页。十字退出会话。"

msgid "Click"
msgstr "点击"

msgid "Session resolution"
msgstr "会话分辨率"

msgid "The password will be saved"
msgstr "密码将被保存"

msgid "Modem (56 Kbits/s)"
msgstr "路由器(56 Kbits/s)"

msgid "RDP Compression"
msgstr "RDP压缩"

msgid "Toggle keyboard"
msgstr "切换键盘"

msgid "Android controls remains visible on screen"
msgstr "Android的控制仍然显示在屏幕上"

msgid "Do you want to disconnect the current session ?"
msgstr "确定断开当前会话？"

msgid "Manual resolution"
msgstr "分辨率选择"

msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

msgid "LAN (100 Mbits/s)"
msgstr "局域网 (100 Mbits/s)"

msgid "Enhanced keyboard"
msgstr "增强型键盘"

msgid "Force wide screen"
msgstr "强制宽屏"

msgid "Ulteo website"
msgstr "Ulteo网站"

msgid "Screen resolution not changed"
msgstr "屏幕分辨率没有改变"

msgid "Dim the system bar with clock while showing the desktop"
msgstr "系统栏时钟同时显示桌面"

msgid "WAN (10 Mbits/s)"
msgstr "广域网(10 Mbits/s)"

msgid "Always show the system bar with clock"
msgstr "总显示系统栏时钟"

msgid "The login screen shows the Session Manager data"
msgstr ""

msgid ""
"No Internet connection has been detected on this\n"
"\t\tdevice. Please enable Wifi/3G before using this application"
msgstr "在此设备上未检测到网络连接。使用这个应用程序前，请启动Wifi或3G"

msgid "Hide the Session Manager in login screen"
msgstr ""

msgid "Satellite (2 Mbits/s)"
msgstr "卫星 (2 Mbits/s)"

msgid "Dim system bar"
msgstr "昏暗的系统栏"

msgid ""
"The networks connection appears to be down, You can wait for reconnection or "
"logout"
msgstr "网络连接终断，请等待恢复连接或退出"

msgid "Not specified"
msgstr "未指定的"

msgid "Active desktop session"
msgstr "活动桌面会话"

msgid "Hide session manager in login screen"
msgstr "在登入窗口隐藏会话管理器"

msgid "Manual selection of screen resolution"
msgstr "手动选择屏幕分辨率"

msgid "Set the session manager url"
msgstr "设置会话管理器的url"

msgid "Use enhanced keyboard"
msgstr "使用增强的键盘"

msgid "Create shortcut"
msgstr "创建快捷方式"

msgid "Waiting server for session"
msgstr "等待服务器会话"

msgid "Do not use enhanced keyboard"
msgstr "不使用增强键盘"

msgid "Session manager Url"
msgstr "会话管理器Url"

msgid "Wide screen resolution will be forced"
msgstr "宽屏分辨率将被强制"

msgid "Disable RDP compression"
msgstr "禁用RDP压缩"

msgid "Automatic detection of screen resolution"
msgstr "自动检测屏幕分辨率"

msgid "The desktop will take all screen space"
msgstr "桌面将占用所有屏幕空间"

msgid "The password will not be saved"
msgstr "不保存密码"

msgid "Session"
msgstr "会话"

msgid "Set the screen dimensions of the session"
msgstr "设置会话的屏幕尺寸"

msgid "Broadband Low (256 Kbits/s)"
msgstr ""

msgid "Broadband High (10 Mbits/s)"
msgstr "高带宽 (10 Mbits/s)"

msgid "Connection type"
msgstr ""

msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

msgid "Enable RDP compression"
msgstr "启用RDP压缩"

msgid "Save the password"
msgstr "保存密码"

#~ msgid ""
#~ "Please install Java extension for your web browser or contact your "
#~ "administrator."
#~ msgstr "请为浏览器安装Java扩展或联系系统管理员。"

#~ msgid "The Ulteo OVD session runs in a separated window"
#~ msgstr "Ulteo OVD会话在一个分隔的窗口运行"

#~ msgid ""
#~ "Your session is going to be disconnected in %MINUTES% minutes because of "
#~ "logon time restriction policy"
#~ msgstr "你的会话将在%MINUTES%分钟后，因登陆时间限制策略被断开"

#~ msgid "Connecting to the session manager"
#~ msgstr "正在连接会话管理器"

#~ msgid "Get session information from session manager"
#~ msgstr "从会话管理器获取会话信息"

#~ msgid "Get application data from session manager"
#~ msgstr "从会话管理器获取应用程序数据"

#~ msgid "Please fill description field."
#~ msgstr "请填写描述栏。"

#~ msgid "The login screen shows the session manager input"
#~ msgstr "登陆屏幕显示输入会话管理器"

#~ msgid "Hide the session manager in login screen"
#~ msgstr "在登入窗口隐藏会话管理器"

#~ msgid "Broadband low (256 Kbits/s)"
#~ msgstr "低带宽 (256 Kbits/s)"

#~ msgid "Connexion type"
#~ msgstr "联接类型"

#~ msgid ""
#~ "If this is your first time here, a Java security window will show up and you "
#~ "have to accept it to use the service."
#~ msgstr "第一次使用会弹出Java提示窗口，继续使用服务需接受条款。"

# 90%
# 80%
#~ msgid "Java is not available either on your system or in your web browser."
#~ msgstr "系统或浏览器Java不可用。"

#~ msgid "An error occured. Please try again."
#~ msgstr "发生一个错误。请重试。"

#~ msgid "Example: sm.ulteo.com"
#~ msgstr "例：sm.ulteo.com"

#~ msgid ""
#~ "Click <a href=\"javascript:;\" onclick=\"hideEnd(); showLogin(); return "
#~ "false;\">here</a> to start a new session"
#~ msgstr ""
#~ "点击<a href=\"javascript:;\" onclick=\"hideEnd(); showLogin(); return "
#~ "false;\">此处</a> 打开新会话"

#~ msgid "Do not close this Ulteo OVD window!"
#~ msgstr "请不要关闭Ulteo OVD窗口！"

#~ msgid "Display icons"
#~ msgstr "显示图标"

#~ msgid "Hide icons"
#~ msgstr "隐藏图标"

# 83%
# 100%
#~ msgid "Error!"
#~ msgstr "错误！"

#~ msgid "Internal error: Bad session mode return"
#~ msgstr "内部错误：不良会话模式返回"

#~ msgid "Do you really want to close the window?"
#~ msgstr "确定关闭窗口？"

#~ msgid "Go back to authentication"
#~ msgstr "回到验证"

#~ msgid "MM/dd/yy hh:mm:ss"
#~ msgstr "月/日/年 小时:分:秒"

#~ msgid "Bug report saved to "
#~ msgstr "漏洞报告保存到"

#~ msgid "Host"
#~ msgstr "主机"

#~ msgid "Host is unreachable!"
#~ msgstr "无法联系主机！"

# 87%
# 100%
#~ msgid "keyboard"
#~ msgstr "键盘"

#~ msgid "close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Loading:"
#~ msgstr "载入："

#, php-format
#~ msgid "Welcome %s!"
#~ msgstr "欢迎 %s"

#~ msgid ""
#~ "You are advised to check the \"<i>Always trust content from this publisher</"
#~ "i>\" checkbox."
#~ msgstr "建议检查\"<i>总是信任此发布器内容</i>\"复选框。"

#~ msgid "Use pop-up"
#~ msgstr "使用弹出"

#~ msgid "Click <a href=\"index.php\">here</a> to start a new session"
#~ msgstr "点击<a href=\"index.php\">此处</a> 打开新会话"

#~ msgid "Java is not available on your system or in your web browser."
#~ msgstr "系统或浏览器Java不可用。"

#~ msgid "Authentication failed, please double-check your password and try again"
#~ msgstr "验证失败，请再检查一次密码重试"

#~ msgid "You must specify the host field !"
#~ msgstr "必须指定主机域名！"

#~ msgid "Warning !"
#~ msgstr "警告！"

#~ msgid "You must specify a username !"
#~ msgstr "必须指定用户名！"

#~ msgid "You must specify a password !"
#~ msgstr "必须指定密码！"

#~ msgid "Unable to reach a Session Manager!"
#~ msgstr "无法开启会话管理器！"

#~ msgid "install application data on client"
#~ msgstr "安装程序数据到客户端"

#~ msgid "Start !"
#~ msgstr "开始！"

#~ msgid "More options ..."
#~ msgstr "更多选项..."

#~ msgid "Disconnecting !"
#~ msgstr "断开连接！"
